到底NGT48呢個垃圾團幾時收皮

NGT狗快d仆街死未‼️

十卜樓主